Å•moves⁄Ã{"0":{},"1":{"Model urz\u0105dzenia":-1,"RAM / VRAM":-2,"Pami\u0119\u0107":-3,"Przek\u0105tna ekranu":-4,"Kolor":-5},"2":{"Model urz\u0105dzenia":-1,"RAM / VRAM":-2,"Pami\u0119\u0107":-3,"Przek\u0105tna ekranu":-4,"Kolor":-5},"3":{"Model urz\u0105dzenia":-1,"RAM / VRAM":-2,"Pami\u0119\u0107":-3,"Przek\u0105tna ekranu":-4,"Kolor":-5},"4":{"":1,"Model urz\u0105dzenia":-1,"RAM / VRAM":-2,"Pami\u0119\u0107":-3,"Przek\u0105tna ekranu":-4,"Kolor":-5},"5":{"":1}}